屌你老母 地鐵真係垃撚圾

推bb車坐輪椅嗰啲真係唔撚駛出街
啲𨋢老撚咁遠先有一架
銅鑼灣咁 想去時代又要去sogo嗰邊出
再行返時代 on9到
紅磡直頭無𨋢 要去設手
車費就年年加
今日過個海差唔多廿蚊
設施就整來整去都未整好

利申：窮撚 無錢搭的士

搭巴士